平安夜同另一半去邊度？出街定留屋企？

留屋企有留屋企既開心

我就平安夜在家，聖誕節先出去玩

幾多年之後既未來